大便在我腳下 病毒掌於手中

人人帶口罩說話

咳咳咳

樓主好波

病毒含於口中會唔會好D?